見到牙joe道歉篇文，個心就好痛

諗返起牙joe幫我地做左咁多野，不求回報默默付出

希望大家就算唔返高登，刀得閒返去幫牙joe刷下人數😿😿😿

負評我唔緊要，但唔好忘記牙joe點幫我地頂😭😭

樓豬咁鳩 因住無糧出啊

yes 一定一定

可否向連尼住申請bam曬高登打手

真心原諒牙joe

誰人明白我

原來牙joe真係波台手足, 不如叫佢過埋黎啦

哭了